銀行結餘一路無

點解外匯儲備d人唔會覺得都會一路無？